冇口德既同全部我入黎

用連登ac留名者可獲5分口德

迎新優惠：新會然更好賺取最高10倍口德

可唔可以幫我check下依家儲左幾多？

睇下我張口德卡